請問11111111D(狗隻#169071)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
黃臨福被警方國安署問話 向母稱「唔想要律師」精神狀況仍較為呆滯

分化及侮辱手足

power_off手足所提供其他罪證
理大廚房佬送院

侮辱留守理大抗爭人士

美國隔離醫院實境

認為美國醫療不如中國：「睇下用邊間比，火神山就好過佢」。

罪證圖片backup

支持老鳳

若果俾條𡃁仔再揀一次佢會揀認罪減刑定係喺大陸坐左幾個月再揹多條逃犯罪揀左著草咪俾你班仆街累撚死囉

Poly d手joke一個國安法就收皮啦

至於美國爆到仆街，唔駛多講

一早blocked